蘋果：每日跟蹤黃之鋒鄒家成車輛登記人 都與兩名警務人員同名同姓火

國安法實施後不同政界人士都被不明人士跟蹤，前香港眾志秘書長黃之鋒更發現被長期監視，黃之鋒昨披露，與協助12港人家屬的本土派鄒家成疑遭同一車隊跟蹤。本報根據黃之鋒提及的兩輛私家車登記資料，發現登記車主與兩名警務人員同名同姓。黃之鋒表明，即使政權每天監視製造白色恐怖，也不會拖垮他的意志。

本報記者昨晚按地址分別到曉麗苑向女車主求證事件，當記者透過大廈對講機與單位內人士對話，一名女子接聽，確認姓岑女車主當時在單位內，該名女子查問記者所為何事，但當記者表明身份，希望轉告岑女，對方即關掉對講機。另外，記者去到粉嶺名都單位按動大廈對講機，但無人發聲，並直接中斷對講機，無法接觸。

秘密狗賊

Push